人大：被DQ議員可否延任交由特區政府決定

[正視聽] 我哋要如期選舉 唔係續任一年

拋個波比政府😝

心水清 推依個

踢撚完個波未

即係公民袋死梗

想射波俾選舉主任

人大: 我唔要制裁

人大：你地洗濕左個頭，D唔DQ都制裁左啦，唔爭在啦

個波已經頭搖右尾擺

互相大腳傳中

人大都唔蠢得哂

翻譯：被制裁的機會是屬於政府的

one-two

唉，條女同全副身家無左了

驚到死。

當然

林鄭自製憲制危機

自己搞返掂舊屎

你班仆街唔驚制裁姐
但我地驚架

要被制裁 不了

橫掂娥妹你都被制裁左，唔爭在啦

選舉主任就快被CUT銀行戶口同保單啦

呢d野係一國兩制唔關我事
制裁唔好制埋我

選舉主任呢?

唔做會唔會干犯國安法呢又

又扮唔關事，無份決定？

特區俾人大, 人大又俾番特區, 玩咩

人大：還掂你都俾人制裁啦，唔爭在

即係邊個話事（門面上）
畀返港共11人做？

擺明啦
同逃犯條例一鳩樣
衰左就卸晒落西環同 777

交比終審啦咁

撚狗咁撚班飯民

幾時講

特衰推落底傳比人大，人大控定傳番比特衰

送隻獲俾777孭

官媒就會話展現高度自治

最新！商台：涂謹申稱支持者傾向反對派全部留任

😂😂😂

嘩屌你咁冇擔帶都有

完美體現專業射波精神
有今生無來世

7月22日 : +113 宗
7月23日 : +118 宗
7月24日 : +123 宗
7月25日 : +133 宗
7月26日 : +128 宗
7月27日 : +145 宗
7月28日 : +106 宗
7月29日 : +118 宗
7月30日 : +149 宗

7月31日 : +121 宗 < 特衰政府今日宣布2020年立法會換屆選舉押後一年

8月1日 : +125 宗
8月2日 : +115 宗
8月3日 : +80 宗
8月4日 : +80 宗
8月5日 : +85 宗
8月6日 : +95 宗
8月7日 : +89 宗
8月8日 : +69 宗
8月9日 : +72 宗
8月10日 : +69 宗
8月10日 : +35宗

其實唔使押後

人大咁撚無良又要港共食

人大：高度自治，唔關我事，唔好制裁我

搞幾個議員犧牲自己美國利益？依家人大見林鄭都洗濕咗個頭仲唔交波

政府上年都係咁玩

交比政府一定DQ 啦

屌 依個咪傳說中既俄羅斯輪盤練膽大法

識玩就 DQ4 專登留任，其他飯民總辭

制裁

好耐無見既政府tiki taka

tiki tika

嘩射波

以為就咁冇人知邊個係度控制呀

開咁多日會到底傾左乜

大腳顏射

為咗國家，委屈你喇娥妹

呢個時候dq比人制裁硬

真係condom黎

唔好忘記台灣統一失敗都要多謝佢

Source?

係體現高度自治

一件污兩件穢

要唔要搵人扮藍 司法覆核
如果比dq友繼續做 有矛盾wor

唔緊要，個龍門可以任擺
實入

傾緊如果又制裁邊個食

：林鄭
：沒有、沒有、沒有，通過！

source?

老老豆豆人大高級過特首
點都醒過特首啦

特首醒目過人大咪僭越

now出左即時

唔好制裁我

人大: 但我亦都唔想見到佢地, 唔該哂, 下次上黎我請你食餃子

你都一件污兩件穢啦

唔洗咁禮讓，大家都有份

佢用「交由」即係人大比你決定先有得決定
比人制裁完繼續做醜人

中央終於識玩 2019送中就係俾佢攪咗一pat屎出嚟

班冚家鏟怕被美帝制裁呀嘛

台獨之母，小英嘅最強助選

要踢走啦
支持政府

哇人大來個單刀橫傳呀

對外：高度自治
對內：阿特首，你識做架喇！
結論：總之唔關我中共事

射波，扮哂有主權咁

似啦

小英要請返林鄭飲台式珍珠奶茶

屌你拋波，無撚用

炸彈呀？

立左國安法，一切已經唔重要

Copy 一份名單俾solomon

咪撚縮啊

人大都怕被制裁當然拋返個波比柒娥

應該放體育台

中央人民政府對香港政府之DQ決定深表遺憾，並強烈譴責。惟中央不得干預地區行政，因此無法挽回。中央支持對官員作適當制裁

又可以睇姓鄭嘅表演

佢可以隨意DQ仲諗選舉?

嗱，月娥同志，你都含家剷左喇，唔争在為黨擋多刀喇，第日起埋有人幫你上香

扮曬一國兩制

驚制裁

推

屌 其實咪撚扮啦屌 扮撚哂仲有一國兩制, 搵鬼信咩

同埋屌 講係咁講姐
我唔撚信暗啞底 唔比暗示
當真係無 我都唔撚信林鄭唔DQ
莫講話一陣奶共黨又嘰嘰喳喳 當然成班都係走狗 唔會點強烈反對啦

講到尾, 想踢假波 做SHOW

搭多張無限次使用既八達通又點話

扮有一國兩制？

人大真係精甩辮啦今次

而家先黎縮乜鬼
都柒左宇宙啦
仲埋唔直接dq埋

大腳斬上前場

千其唔好縮

當日777公布其實話係打算全部延任，即使DQ咗
只係後尾班土共係咁吹風話DQ咗唔應該延任

射波？

算吧啦佢把口話港共決定
其實就落左order
以為咁樣可以卸膊唔洗制裁
我相信未制裁前一定講埋dq議員唔比繼續做

係度互交波

港共搵狗隊做condom
支共搵港共做condom
好正常啫，食物鏈係咁架啦

林鄭：交比有關議員自己決定去唔去立法會開會

你都俾人制裁左啦，唔爭在。

底線傳中

總辭啦，仲同佢玩。

仆街真係識玩，無制裁果陣就話乜就乜，有制裁果陣就你死你賤

全世界都知你想點

制裁係你香港官員嘅事，同中共官員無關

人大：屌你老母想陰我？

屌人大都驚制裁

係延任只少一年 一年後是否再延先港共做喎
咪標題黨啦

想做比國際睇有一国兩制 但已經無人再信
咁做反而明顯係中共向國際示弱

費事俾人制裁

777就好似一個60路av女優咁咩野最重口味都做哂都唔撚爭在

tiki taka

你哋搞掂佢，bye

笑左。人大既人驚比美國制裁。即刻比返個波比人先

做咩？驚制裁？你投過票個啲都走唔甩架啦

今次仲唔比侵侵打防反

人大入面有乜人我都唔知香港畀一個連乜水都唔知嘅人決定命運真係好on9

支那佬淆

有無資料來源

而家反而應該唔俾佢踢個波
應該將呢個結果打成全票通過即係appoint啦即係undermines democracy 啦
全票即係冇一個無辜啦？即係應該全部制裁啦？

你死你事

政府同病毒傾好咗，你一選就會出嚟

柒婆跟住又話牽涉國安情況，再pass返人大

頂，音樂椅遊戲

你地十一個都開左個頭
唔爭在幫我頂埋佢

好一個單刀減傳
說好的加速呢?

林鄭今次你仲唔仆街

5眼哥哥等緊呀！屌你老母

割席再射波柒撚到要寫歌

前日衰11被制裁後話支持中國反制（出頭?）
但胡錫進轉頭請食檸檬話應該反制時才反制
尋日趙立堅比人問起捉肥佬黎話睇報導先知
今日人大話DQ4點玩落去由港共自己決定
究竟真有咁多巧合定成個港共變緊condom?

政府：唔識，怕得罪上面，怕JR, 要求人大決定
人大: 怕制裁，又想分化，就全部留任，推翻個波比777

估計高官會推比立法會主席同DQ主任諗，劇本係DQ左冇得做，怕得罪國安

呢個真

冇人睇新聞 成班對住個標題自high

林鄭為國犧牲啦 反正都制裁開

受人錢財 替人孭飛

做教練啦

官到無求膽自大
柒婆還掂都已經被制裁
緊係同你玩大佢

證明班選舉主任叻唔切

港共: 交由選舉主任決定

選舉主任交→特衰政府→人大→特衰政府→選舉主任重批→特衰政府→人大→特衰政府→選舉主任再重批………………咁都玩幾年喇

最尾可能係由議員投票決定

總辭

其實每日百零單真係好少，佢驚乜，佢明明就係想全民染疫

大家首先睇清一樣野，而家係政府要反對派幫手入議會洗白，所以先全部議員留任。

佢地而家縮緊呀！要泛民入返去議會幫手頂住國際壓力呀！

人大常萎：林柒，大波華，唔爭在食埋呢劑

梗係交畀已被制裁既人處理

咁自己唔會被制裁

高招

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

最後都係要揀一個食
踢假波意思咪扮港共決定唔關人大事
算係割架啦
不過想睇清楚到底有冇魔鬼喺入面

唔押後未又再嚴重過囉

界外底線傳中
人大球證嚟架嘛

代表左老左派已經成功策動政變
成功奪權

白區黨受到迫壓

扮有民意咁？

你覺得上面班人有呢個智慧？
有就唔會連續兩日踩肥佬黎場啦

制裁music chair

出黎做野black & white 係基本

交波？？？？

全國人大常委會會議在北京閉幕，會議以全票通過《關於就香港第六屆立法會繼續運作作出決定》的議案，續任不少於1年

其實係唔係冇人睇新聞

林鄭，反正你都奶開嘢，唔掙在！

會上無討論過議員資格的問題，完全是從抗疫角度考慮

其實唔怪得香港人
支那日日搬龍門
以前就話佢唔講代表比，國安法後
佢無話比=即係唔比
唔係點會有「以法享有」呢類on9字眼

無架啦
即使支那發現原來食哂屎
都無得返轉頭

Btw,
人大常委班人全部係咪波台手足黎

fake news

咁即係DQ係港共自把自為
宜家你班奶唔切鞋底既自己執生啦

終於有人講 成班自high幾頁

縮返入老閪算啦

制裁港共

轉身射個三分波俾返林鄭

加速吧

人大：你地係condom咪撚再拖我落水

習：還掂你地都比人屌到西隧咁闊 唔差在幫黨頂多兩下

多舊魚

777: 被dq議員可交由選舉主任決定

正解

等好似黑社會細既殺左人，打比大佬
大佬：咁小事自己搞掂唔好煩我啦！

少少制裁驚咩丫，幻覺黎架啫，嚇你哋唔到架

如果疫情回落，係咪可以司法覆核緊急法暫緩選舉既決定

777推比人大
人大推返俾777

好毒上面班支共見到老美開殺戒，即刻比番港共食

而家第一級咋，唔好以為上左張list就唔怕
仲有得你死呀

班DQ主任可以試下比人DQ番無上訴的滋味啦

人大：會制裁,不了

留意返呢條list再上一級就係mq-9收割者的獵殺目標

你制裁左 我諗剩返果D會辭職

你DQ延遲選舉，人地咪抄家，1萬2千億美元多謝晒，石油禁運下睇下邊夠膽收你人仔同結算，你哋自己慢慢內循環。

70年來貪呃拐騙到頭一場空，芝麻仁冇一個是磨菇的

單刀唔射
竟然走去底線傳中

啲洋人一出聲命令港共要如期舉行選舉同取消DQ侯選人
個數就即drop
真係橋

支那人只會聽到槍聲

哈